# WEB CHAT CLIENT

## Skill Stack

- Language: Typescript, React
- Data State: Mobx, Mobx-persist
- Style: Styled-components, CSS
- Component Guid: storybook
- 양방향 통신: socketio-client
- Deploy: EC2(nginx)

---

#### 이 repository는 프론트엔드 웹 개발자 jo seung hyun(조승현)이 작성한

##### typescript 기반 react boilerplate 을 사용하였습니다.

---

## WEB PAGE

http://13.209.87.14/

---

## Skill Stack:

#### 1) CRA 기반

#### 2) Front library: React

#### 3) State library: Mobx

#### 4) Style: Styled-Components, CSS
